星期六日一定要再有行動！

尋日大部分出黎既都係十八廿二既後生仔，廿幾歲以上既人都係佔小數。

好明白出咗黎做野，包袱係會多咗，罷工都唔係鍵盤戰士講得咁容易，分分鐘會冇咗份工，畢竟罷工既前提係要夠團結。

星期六日大家都有假放，包袱細咗，仲有咩原因可以唔出黎？呢個係一個最好既時機去集結我地既力量！

928嗰日都係星期日，就係因為假日可以聚集到最多既人出黎抗爭。我地最大既優勢係人多，只要團結一定可以成事。

唔錚再要番工不了不了，This is the endgame, 香港人既最後機會，約定你上街！